嘩呢個呀媽當個女仔係狗？

早兩日喺銅鑼灣SOGO後門駱克道行
見到呢個蝗媽(講蝗語)用狗帶綁住個細路女行街 屌

有咩問題

冇咩嘢啫
都有好多人當隻狗係親生仔女咁

怕比人搶仔

支那人＝狗是常識吧

個女都唔細啦 拖住咪得 好肉酸

我覺得非常正確

多d 出街喇樓豬
唔止蝗會 港媽都會咁

不過我自己就見到覺得好痴線 當個仔女係隻狗

我當我隻貓係女

又唔係頸圈 放過人啦

支那全部都係狗

係你覺得咁樣似狗
我夠覺得樓主食飯似隻狗 點樣？

唔睇住仔女又屌 睇住又屌 屌你老母啦我

佢地係畜牲黎 有咩問題

西人都會，喺旺角見過

其實呢種背囊之前外國好興

細個好拽， 去旅行一定會搵條繩綁住

好正常，外國人都有呢 d 繩
樓主大鄉里